塞東隧！塞大老山！

好多人要係東隧轉！！
推

P

大老山

推

幫幫手 唔想返工

咩事，咁撚暢順嘅？

暢順到仆街

大老山隧道呀！ 千祈唔好塞！斷左九龍同新界既交通架會！

唔該塞啊 好唔想返

仲順過平時

無錯呀 東鐵都受影響 一塞就無架啦

點算呀
司機幫幫手啦

紅隧暢通